Crud zrobiony na AngularJS.

Robiłem coś podobnego z wykorzystaniem Vue.js i Node.js
https://github.com/ppotaczek/Users-Manager-

oraz z wykorzystaniem AngularJS
https://github.com/ppotaczek/AngularJS-New-York-Times-articles

Wiem, że stronę mogłem zrobić lepiej ;)